# Prototipo de monitoreo de heladas
![Diagrama de Bloques 1](/images/bloques1.png)
![Diagrama de Bloques 2](/images/bloques2.png)
![Prototipo](/images/prototipo.png)

# Componentes
- ESP8266
- DTH11/DHT22
- raspberry pi 3

# Attributions
- Ver Codigo y diagramas

# GPL license
![License GPLV3](http://www.gnu.org/graphics/gplv3-127x51.png)

You can see a description of license here:
http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html

